[
    {
      "id": 1,
      "question": "Vilken av dessa är inte en boss i WoW Classic?",
      "options": ["Nefarian", "Baron Geddon", "Sindragosa", "C'Thun"],
      "answer": "Sindragosa"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Vilken av detta är inte en world boss i WoW classic?",
      "options": ["Ysondre", "Emeriss", "Azuergos", "Ysera"],
      "answer": "Ysera"
    },
    {
       "id":3,
       "question": "Vilken zon är känd för sin stora öken och Ahn'Qiraj raiden?",
       "options": ["Desolace", "Silithus", "Blasted Lands", "Tanaris"],
       "answer": "Silithus"
    },
    {
        "id": 4,
        "question": "När släpptes World of Warcraft?",
        "options": ["2004", "2005", "2006", "2003"],
        "answer": "2004"
    },
    {
        "id":5,
        "question": "Vad heter Epic pilbågen för Hunters?",
        "options": ["Rhok'delar", "Lok'delar","Nok'delar","Ahk'delar"],
        "answer":"Rhok'delar"
    },
    {
       "id":6,
       "question": "Världrekordet för att döda alla bossarna i Blackwing Lair är 18:45 minuter, av vilken guild?",
       "options": ["Onslaught", "APES", "Progress", "Hero"],
       "answer": "Progress"
    },
    {
        "id":7,
        "question": "Vilken är den högsta PvP Ranken man kan uppnå i WoW Classic?",
        "options": ["14", "12", "10", "15,"],
        "answer": "14"
    },
    {
        "id":8,
        "question": "Pat Nagle, en av skaparna av WoW har en karaktär döpt efter sig som heter Nat Pagle och som gillar att fiska, Vart befinner sig denna karaktär?",
        "options": ["Dustwallo marsch", "Tanaris","Western Plaguelands","Dun Morogh"],
        "answer": "Dustwallow marsch"
    },
    {
         "id": 9,
         "question": "För att en Alchemist ska kunna tillverka olika Flasks behöver den tillgång till ett Alchemy Table, som finns i vilken dungeon?",
         "options": ["Shadowfang Keep", "Stratholme", "Scholomance", "Dire Maul"],
         "answer": "Scholomance"
    },
    {
        "id": 10,
        "question": "Vilket forntida tempel befinner sig djupt inne i den stora djungeln Stranglethorn Vale?",
        "options": ["Zul'Farrak","Zul'Aman","Zul'Gurub","Zul,Dhrak"],
        "answer": "Zul'Gurub"
    }
  ]
 